係時候，重建連儂牆

大家呢兩個禮拜可能太忙
係時候重建
重點

721
還眼
可以的話
老豆搵仔可以放埋上去

再次遍地文宣！

借推
雖然篇野有D長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

大家不要當面對抗撕紙狗
總之
撕一貼百

投射團隊亦要出動

文宣！文宣！

今日路過Tst
連何君堯都保唔住了

好似好多人都睇低連儂牆 其實呢樣野好集到人心

真,次次行過啲天橋都見到好多人望

Push

大家小心
起碼五一人組
唔夠人
唔好做野
被人撕，由佢，再貼過

推

都係 時候 修葺一下
連儂牆
有啲 outdated、核突 咗嘅 地方
美化番佢會好啲

By time way, 唔好太夜整 危險